馬化騰

鷸蚌相爭，漁人得利

點肯定唔央及池魚？

之前分析錯咗，阿里應該冇乜運行，返而 700 仲 ok，唔燈了

比你累死

短線一定彈得返，但我睇中長線

會燒到wechat pay

若然未報 時辰未到咋
一個都走唔甩架喇

好靚仔

馬化雲先係

Pony Ma

佢係大浪灣有間豪宅，好撚大

馬化雲

700 系全升，9618

證明咗我有做 research 啦

仲有一手，上上上，衝上今年 700 蚊估值頂